新手夜期問題一問

岩岩沽左張期指

想問下夜期可唔可以平倉?

試下㩒下個+1掣 平左咪得

我以為 9:30~1630丫痳

可唔可以沽一張 同時又揸一張？

而唔平左我沽個張？

浴左未渣緊一張囉
想笑我

咩係浴左？ 我都係新手 想問下咋

緊張得制
沽

哦 唔使緊張 我連買都未買 我都想學買